\begin{minipage}{0.75\linewidth}
{\small Cette grille de Grimuku est à compléter en remplissant chaque case par un nombre premier inférieur à 8 de telle sorte que chaque nombre présent dans les cases grisées correspond au produit de tous les nombres indiqués par la flèche.}\\

\end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\begin{center}
Exemple :

\Grimuku[CouleurSolution=black,TLargeur=4,Largeur=18pt]{%
9/d/6/b,3,3,//35/b,%
3,7,21/g//,5,%
2,21/h/14/d,2,7%
}%
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.6\linewidth}

\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}

\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme1_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


